一人一個中學隔離位同學做過最痴線嘅事

上上下堂無啦啦拎左條j出黎打飛機
之後上堂比老師拎cam影住佢唔比佢打
勿相認

屌你佢條j好撚黑

點拎cam

呢啲post一定係話扑野互含

上堂點解會帶埋個cam

佢架左部cam係佢隔離
鏡頭對住佢

點解呢排多咗咁多讀書難忘事，隔離位難忘事之類嘅post？

過鳩我界

日經

擺咗隻糯米雞喺櫃桶唔記得咗
放完長假返嚟臭到仆街
啲書全部都係綠汁

隔離位個同學每日用支鉛筆
轉木取火咁轉個木枱面。
見證住佢用半年時間，轉左個窿出黎。
下學期見佢成日放紙包飲品係櫃桶，插支飲筒係窿，上堂慢慢飲

做功課 溫書

偷咗我舊米奇擦膠，cls

一齊食一枝煙

調位咪柒

上上下堂阿sir話今日突擊做愛
之後全班35P
最後落操場連埋阿sir人形蜈蚣圍咗個圈
利申男校

換埋張抬

小學俾女同學揸我jj

一嘢劃着阿sir 去旅行買嘅大陸紀念火柴（嗰陣上堂成個班傳緊），點知一劃出勁大煙，搞到以為火燭

成班人上堂開聲睇av，個老師升左旗